既然有中上男神，不如整返個中下男神

咁有無中中男神

你做中中男神啦，我唔係讀中中

整乜撚野 佢自己話自稱中上

下 呢個貶義字
仲用男神

159cm,104 kg夠做嗎?未必話好型,行可愛路線❤